加鐵架唔使拆！TVBuddy永不落架

安置於將軍澳電視城廣播城大門外多年的無綫吉祥物TVBuddy，近期被投訴涉嫌因違規建築，屬僭建物而遭屋宇署發出清拆令。

今日見電視城外有吊臂，但原來並非清拆TVBuddy，據知無綫已成功向屋宇署申請，只要在TVBuddy加建鐵架以作穩固，並不需要清拆，換句話說吉祥物TVBuddy將會繼續豎立在電視城外陪伴大家！

即係整撚到坐監咁樣？

今晚開show啦，大家記得準時到

追擊CCTVB收入來源 - 齊來支持聽晚張彥博演唱會

應該係

終身監禁

裝修？